覺唔覺譚仔唔食特辣不如唔好食

覺 所以我唔食

+1

覺唔覺譚仔唔食埋啲阿姐不如唔好食

其實最重要係啲啊姐

食開雙特
林伯特謝拉特

覺啊,所以食開薯條麥樂雞
樓主中學果陣最中意食
有人想知我再爆多d

就算叫特辣都改變唔到佢係劣食既事實

有見過幾個呀姐幾高質架

覺唔覺食譚仔不如唔好食

覺

係咪會紅色湯

block算 無撚聊

真係無見過人食特辣，搵自己健康黎較飛

冇人想試 咪撚講
講左死老豆 唔講死老母

啡色
利申試過

op食開八寶粥

駁吾到 樓主讀中學果時好撚on9